
                      Una pelìcula que va cogiendo fuerza en la medida que avanza. Cuenta con cierto realismo la discordia y diferencias que suelen ocurrir en los grupos musicales, antes de separarse. Se deja ver.
        
            